差佬今日好似晒左冷？

覺唔覺好人逼到晒冷？

覺唔覺好似俾人逼到晒冷？

尤其金鐘個到

Pushhh

準備國慶嘛班大陸狗解放軍黎，收到任務

好多大陸落黎

今日好進取
可能收到order 今日搞唔掂 十一就老解
同埋戰略意義上 拉48 斷左十一勇武人數

的確人多會令到佢地冇哂計

十一照出。黑衣哀悼中國！

同意 好撚蠱惑

想10.1少人

正確 黑衣上街

10.1之前都係咁既人手，武警都要留係自己地方以防動亂，完左10.1上面無事既話大批落黎就唔奇。

哀悼香港比中國侵略進入第23年

係

今日真係好陰濕 好狼死 近距離狂射布袋彈tg

唔好打飛機
場杖未完 真大boss係雜種

10。1應該係最大獲
因為唔可以比你係國慶搞事

大把大把大陸嘢落緊嚟
香港人 一定要繼續出

多左好多大陸狗

所以各位要留力

要小心 保持警惕

又有速龍突然走出來

多人被制服